坑口a咩事

一手自己影

前後有八架警車經過

同埋入面超多粉紅

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

推

好似話怕D 手足去爆閘

行下街好啦

上曬gear

有防暴有旗手

有長盾

查飛

🤔🤔🤔

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

[member]因為係香討
唔好爆[ /member]

邊有咁多小組呀，班高層9up咪可以放班狗入黎睇場囉，而且重要免費

有隊跟左職員入站

又唔使返屋企，點解721收到報案可以冇狗到，而家就極端反應

坑口街坊勇武程度絕對係前列份子

一放工食完飯就開波

A B 同小巴出口都有

配合林奠打壓，警犬行動代號：「林病進擊3.0」

B 出口

老公開ot 老婆玩3p

831太子地鐵失蹤人口尋人post:

郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

各位幫手搵人!!

Push

黃衫人唔夠，免費叫popo黎查飛

寶林站都有班狗
喺三期過二期條天橋

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

係咪戒嚴呀，屌你班黑警老母

琴日寶林出事 今日去坑口守

應該係收到風有人去拆佢老母港鐵

無喇
又失民氣

將軍澳站支持 無狗

又造假

方便CCTV事事旦旦

今晚冇記者直播既？

由得班狗上哂gear企啦

坑口街坊忍唔住出聲

將軍澳線日日都重兵

旺角無開工咪變左將軍澳開工

Po lam都有

寶林都有防暴
尋日玩個寶林就驚到瀨屎

同佢鬥長命

做乜撚野

納稅人納既稅就係咁樣畀班垃圾浪費

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

由佢地做門口狗啦

3萬警力做查飛狗
做完政府condom又要做埋黨鐵果份
無畏無懼

將軍澳 popcorn都有

有冇相? 暫時見到都係坑口ONLY...

原來港鐵編制下0既警察有咁多，元朗係特別少同冇存在過

咁點解唔守tko

驚場抗爭熱情冷卻 popo提大家未完

ot $

Ototototototot

地鐵維修一手料
車廠己準備左一架列車載警去坑口，隨時岀發

去做戲??

坑口要人~

唔係 係車佢地去check小童飛

呢幾日黨鐵請咗好多粉紅同防保

係咪民建聯要破壞閘機啊

將軍澳區啲黨鐵站好多狗